有冇隊友返大陸飲酒

自己冇乜朋友鍾意飲酒 所以想搵啲巴打一齊去飲酒
有興趣就加

Up

冇呀屌你老母